懲教CSI口罩成街都係！？

目測，帶CSI 既人 一日多過一日，
阿哥、阿姐、阿叔、阿嬸、外籍庸工咩人都有。
仆街政府，咁撚多貨都唔比醫護，
醫管局話冇收過CSI 口罩呀！
支持醫護，封關救港！

綠色口罩8成以上都係csi

出街有半數都CSI口罩
政府

公務員家屬

落兩個鐘街，目測至少見到有七十人以上帶CSI ！

政府工真係冇得頂

完全係
癲

成街都係公墓園及其家屬, 好嘢咯

真 其實邊到拎？
公務員做野嘅地方就有？

但係csi完全無連登仔份..
到底點樣先可以做到咁既分配...

CSI會否係印記嘅一種嚟?

個罩綠色同csi一樣但寫csd係咩意思？

今朝搭車見個巴士司機都係用CSI

隻綠色重要鮮色到好似會甩色就8, 9成係

黑警一定收埋好撚多 先多到賣比人

但香港有17萬公務員 比埋屋企或身邊朋友用 所以街見到都正常

重點係 黑警唔知袋左幾多

唔係點解每年咁多人爭入政府
你地見到CSI全部都係家屬拎出黎比自己屋企人用架啦
唔係點解消耗得咁快

我宜家當csi口罩係特權階級

今日成班便衣護送csi口罩出貨

我有FD做康民處,
入面有提供口罩,
好多人都係借D 2拎1.2盒番屋企自用

無CSI口罩代表無人脈

無CSI等於二等公民

有都唔出聲啦，未俾人批鬥過咩

Csd 係台灣口罩，中衛

我戴緊csi
重用左半個月

係人都有
就係醫護無

公務員？

仆街政府，保護衣都唔夠

好心噏見到外判清潔工友唔夠口罩

深水埗賣飯盒個阿姐都帶

有都唔出聲🤣

一個月前未搶口罩果陣攞嘅
幾個月前啲口罩多到貼錢俾都唔要

師兄有貨？

有車cam影到黑警賣口罩啦

屋企人係公務員就會有

香港咁多公務員，有咩咁出奇
之前冇事嗰陣係幾個月派一盒
多到冇人要
一盒又可以五年有效期
做得耐少少都儲埋一堆啦

兩盒，thx🙏

中銀用黎派員工wor

一個月前屋企人識人拎咗兩盒
之後嘅都係出街買咋 啲貨都係夠全家用兩三個月咋

點都係得一盒，用完咪無囖，叫個工人落街買餸唔戴口罩我地咪好危險

我個揸車朋友都戴 CSI ，佢話有方法！點解個 爛臭閪 無方法搞比醫護？

老母話係03年SARS後做落，每個部門大約三個月就會分發一次，攞又得唔攞就擺係個櫃度封塵，依家有用成個櫃俾人清曬

特條毛 我淨係睇到垃圾政府無能 用公帑整嘅口罩亂咁用 無人理 拎出去賣又無後果

官立學校教職員／學生

外判政府工

啱啱都見到個

之前不嬲都係啲口罩積到多到放唔晒焗住要派俾啲公務員
過咗今次我諗冇呢支歌仔唱
有得派嘅應該有理冇理都會收起咗佢

成街都係

有啲地方賣CSI戴口罩, 所以普通人都有

有啲唔係公務員都有

Where